[Cousins勇士debut] NBA 2018-2019 regular season討論區 (60)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

Curry入波個場嘈撚到

有冇聽
兩個接近rookie啲ref.
兩個po都未吹過

極速foul trouble

吹走kd 算啦
吹表弟冇野睇啦

klay防守

屌你個西
咩雞黎架

咪係
而家冇表弟都唔想睇勇

又吹
吹乜鳩
有冇咁撚多foul

咁快2犯

全世界迫害湧啦，如果唔係打一節收工咩

4.5分鐘
6foul
兩個coach都不滿

勁

屌你班球證係咪short撚左
係咁吹

靠雞

條友真係唔識架喎

每個play 都吹到犯規

今場大把人睇 真係趕客

啲雞

兩邊都吹

唔入就吹

我想睇表弟咋

加快大結局進度

球證去食屎啦

咁快冇表弟睇乜鳩，裁判識唔識吹

揪佢翻去再train過啦

識唔識撈架屌
亂吹都咪吹到表弟2分鐘收工啦

咁咪公平
弱智ref

nba都有hanicap

表弟又傷左？

仲諗住睇下表弟打成點

同問

負數代表咩

塞仲有咁高

被球証吹死左

foul trouble

2犯

你要買155蚊先賠1蚊俾你 好似係

痴撚線比賽

真．俾人餵到嘔

屌原來lakers>Bucks>OKC>Nuggets
啲人個腦裝咩

好on9 明知個個想睇boogie亂吹都吹第二個啦

100%嘅野 仲唔all in

curry入波D歡呼聲仲大過主隊進攻

大飛班友主場打到作客感可以有咩感受

有吾皇睇高一線

LA冇左長老，冇野好睇

係買$150先賺$100

銀行收息都高過佢

Curry 越打越好了
多隻勁抵射手只會越輕鬆

淫k番工啦

搵個有p&p 同p&r 又屈多樣

個場究竟多大飛fans定多勇fans

冇表弟真係totally no mood to watch

勇士今日開始可以玩2K戰術 .
5out

垃圾ref

all in 買禾潮
傻既都識買

我地都係加洲, 不用分得那麼細

之前玩off screen已經夠屈
而家仲可以玩on ball

同洲光榮

真

表弟爆扣好多歡呼聲

表弟落左場就轉左睇鵝

我要睇5星戰隊呀

表弟上場了

表弟左腳做咩綁左舊野

emma stone都黎睇表弟

Protect

表弟呢D先叫PICK架嘛你老味

呢種叫Moneyline betting
用100做基數
賭gsw就賭155蚊先可以賺100蚊
raptors就賭100蚊可以贏750蚊
bucks就賭100蚊可以贏2000蚊
etc.

air

9掉

真係鳩吹架wor

harris

g持大飛

湧又想玩後追呀

on9應吹又唔吹
on9 ref

Kerr:俾大家有贏到嘅feel 唔係太易玩

屌curry比兩個煩膠追撚住黎守

又話牙Kerr唔玩pick嘅

Kd first step咁快
睇完再睇ig

幾好睇

handling差啲一定係咁俾人偷

有表弟咪玩

表弟呢

5弟

聽過curry kd pnr 未

手感仔如果有基石支雞
ab應該已經四犯

未爆潛力姐

癲狗勁到

黎緊CURRY控波KD表弟雙掩護

罰波都差一節啦

肥仔嘜啲嘢嚟啵

手感仔串啲都t

湧場波可唔可以換ref
兩邊都鳩吹係咩事

有雞真係大結局架

平衡雞
唔吹湧炒緊

邊面領先吹邊面, 球證為左要55波去到幾盡

平西咩
根本就只係鳩吹

二五狗啲pass

不停咁平衡個比分 邊一面落後就送雞

銀仔：唔可以太明顯

259狂TO想點

自己TO自己救

kd打得好柒

LOU WILL傷左?

邊個話REF唔公平

259 key波都係鳩鳩地

大結局

佢帶波成日to

以後多樣叫平衡雞

得分手唔包控球

但係佢又想霸住黎控

屌你....

唔黑哨 勇士D波邊好睇

你試下夏登D雞落CURRY度....
肯定悶到仆街

內外全科，唔包un腳

佢要單打都可以唔洗自己key
成日帶個波上前場to 俾人打快攻
場場波都有

佢腰位控波RUN PLAY打左好耐喇喎

Billups

邊個係captain marvel

表弟

咁係唔係東岸要死哂先

ref兩邊都針對
正

表弟想打多d就咪撚on9啦

3犯

我屌你老母cousin又foul呀

表弟呢下
就快又走了

有冇咁鳩

3 犯

咪就係柒囉
打咁耐 柒足咁耐
仲係要懶高章單手快傳
跟手黎個TO俾人打快攻

表弟跟唔上啦
打多幾場

green推表弟去foul？

debut dunk完就bye

下下5星戰隊對面使玩咩

屌你老母想睇五星勇呀

gsw vs refs

關乜事 呢球佢以前都係跟唔到

表弟3分

3333333333

表弟都有3分. 屌您老母閪啊

係咪on9 ref

有3分
內線有返防守
呢隊湧

成隊都射得3分

不嬲有架啦

犯規能力爆炸

勇而家仲有咩缺點?

d foul都唔知睇緊what

不嬲有

唔夠廢

追夢冇

肯定冇睇上季表弟點樣一場射9球3分

表弟咁高咁大..
有外有內

做PICK點玩

六脈神劍黎佢個D

不如兩隊都foul哂啲starter先

第一日睇波？

想問吓而家5星出咗幾多力

再吹銀仔聽日炒左呢班ref

班ref真係唔識架wor

表弟三分線等波係咩戰術

sorry, 我想講:
屌您老母打閪啊

表弟幾時會3犯

左啦

打返燒鵝個套

3犯左啦

3左

幾時4犯下話

就係打閪

一半到啦

表弟打起真係好過大口仔...

起碼有人係內線揹位

俾球證吹到打唔到卡

屌你老母班ref衰撚過學界

表妹一個咩兩個

學界都冇你咁嚴

屌你老母亂吹完未啊

浪花兄弟又可以再舒適D咯有表弟

ref plan
邊贏領先吹邊隊
55 波

呢場d雞搞到個節奏彎晒
屌你老母ref俾鬼屌

平衡雞

D雞好撚趕客
變左回合制進攻咁

唔俾湧打run

屌表弟正撚樣真係 你咪贏囉 比個戒指你又有乜意思

2節湧

表弟啲pick好過朗尼好多

笑撚死

第一中鋒黎 基本

朗尼返去踢波啦

表弟好拉空到內線
變左湧會有更多空位

表弟俾人扑?

Technical

月巴係DC不知幾勁

老正同g league嘅分別

表弟比harrell打左成場

正正常常既正c 都好難差過朗尼

收皮啦廢鳩

ref繼續吹
foul out 晒佢地

勇士好多都係T foul 常客

咁又T

佢老底黎其實仲想點

黑人黎講, 表弟好撚靚仔..
靚過普巴好多..

咁都冇foul

大飛咁俾面呀
拎3個夾表弟

一個罰波都冇
重要三犯

18 fouls in 16 mins

媽呀, 湧士一直無人打既low post終於有

refs vs gsw vs lac

表弟打手又唔吹
吹漲

三個夾，如果外線有Kd curry

勇士有埋KD EASY 2同表弟打IN & OUT

打西咩

有表弟個底正常返

一個進攻一犯

表弟個身體狀態比預像中好好多

Nba大結局

銀仔在下一盤很大的棋

依家先q2 7:30 痴撚線

打一兩球又停下

大飛timeout間場全部都派錢

啲雞搞到唔知睇緊乜

有表弟成隊勇士節奏慢左好多
成隊波唔同晒

好鬼咩
慢左一拍都黎
有排操番起

同之前個底太大反差
表弟一復出就咁勁定looney 咁廢

今季唔再係睇湧vs其他隊 而係湧vs ref

因為預計佢會再差d

講真 咁傷法又出得返要俾啲鼓勵佢嘅

呢場係ref 吹慢喎

咁吹法唔慢就奇

岩先球快攻比著上年
咩時都鋤鳩左

如果叫呢班ref吹火箭

我諗48分鐘射罰球

識射三空間好左
D PICK結實左
呢兩樣已經幫唔少啦

屌你拎普巴嚟比

抖左咁耐就算啦

Maybe Better than Gordon Haywood

斷完筋抖左一年呢個黎計又OK既
咁講既話
而且似係節奏問題多D

起馬唔會驚左籃底衝撞先

試下比Curry係場上都咁夾
射到虛脫

引到Double team 出邊又三個射手

我覺得已經好過
加上未傷時，表妹都勁過隊長

呢樣我當BONUS架咋喎

真係冇話差好多

佢自己都有3
點玩

green 係咪唔洗再射波
之後會有幾多場0分

Layman

火箭簽人?

本身怕佢1on1都唔多爆到
而家咁樣我收貨

冇雞都打到咁真係唔使睇

吹到唔想睇

我諗住佢打唔入

個個play都吹

一個幾屆all star勁過looney點解個個咁驚訝

真心好j

因為佢斷完腳抖左一年

Harrell 好撚生猛

鳩比斷完腳都兩個人啦

啲雞真係

仲有4個all star磅住

3個PG 陣

大傷後第一場呴
之後其他隊仲洗打既

同埋唔係2,3號位打法，個傷相對都無咁大影響啦

重要係咁俾ref針

睇黎你唔係好清楚表弟係咩打法

個個play 都吹, on99

其實唔係
只係本身表弟身體質素除左大件之外就係垃圾
所以先睇落影響唔大

SGA個名差唔多係個圈

表弟打法多cut in
其實係偏4號

打左1個鐘都係Q2 5分鐘
點睇呀

點會影響唔大
佢個傷其實之後九成要減重唔係好易再出事

隔離打完半場啦

tobias 勁到

半廢人去箭

痴鳩線Ref

要吹到咁先平到
唔吹唔使玩

睇落姐
佢以前個d crossover都會預佢廢左好多

其實上年燒鵝直情係三號位咁
然後個個出場時間個種使用率加埋佢個個體重
有咩法子唔大傷

條女幾正

boogie恢復得幾好wo
而家睇黎勇有boogie係到
第一，boogie做既pick實淨過其他人太多
第二，可以頂對方大中鋒，同屌打對方細粒既內線
不過有個問題係佢好似慢過勇其他人好多，跟唔上節奏

佢今日zone，可惜大結局搶曬收視

Gentry

認真
唔一定要擺佢做真正選架喎其實

所以唔好再話其他隊對湧無得打
而家都係領先1分咋

打兩個form咪得
湧又唔係缺射手

真
慢慢操返上去 打d後備中鋒應該完全冇問題

Kd+curry
Klay+green+boogie

正選上一陣
之後拆開
green kt boogie帶bench
kd curry帶bench
第4節後半段
五星回歸

是撚但啦 一人打一節咪算

你就唔缺
之前正選陣擺出黎可以至少兩個冇三分架

3個all star 帶兩個bench
已經係其他隊正選陣

表弟一場上12－15min已經夠

Ad:what?

咁肯定唔會出咁少既
KERR都講明要幫佢R大約

KD 5 TO

表弟今年應該可以打到第一場po啦掛

考辛斯首發！1976年來首次同隊有5個全明星球員出場

sga

Beverly 好撚麻煩
應該冇人想同佢打波

Ref:吹到咁先平 就爆肺

有d 似之前final cavs vs warriors
兩邊狂吹到你55波

半廢人加盟火箭

隔離鵝拓就黎打第3節
勇呢邊第二節都仲未完

有幾多隊有3個Allstars

笑死

T

咁都t

Green

咁樣都T
有趣

廢鳩

ref plan

球証

T乜鳩

班ref真係唔識個喎

終極主場雞

屌 等左咁耐都冇得睇5星戰隊

依球避緊波喎

T咩

球證

沾屎幾次長掛都冇T

又T

Ref主宰比賽

廢鳩唔係之前已經食左個t 啦咩

笑撚死人咩黑哨

今日份報告有幾長呢

2tech，no ejection

咁都吹 真係想打殘五星戰隊

球證做乜鳩

係囉 點解仲係場

Good T

廢鳩

依家不嬲都唔比做引體上升，T好正常

好好笑

黎緊有冇機會見到表弟同廢鳩同時俾人ejected

呢隻t唔會罰出場架

專登比吾皇贏1場個次？

今場有機會

佢話第二個T係unsportsmanlike
同第一個唔同

仲有kd

鋤完樽不嬲唔比啦,咁都屌ref

有分sportman tech
同violation tech
commentator啱啱類似咁講

KD都好危 成場打嘴炮

Dunk完一向唔比引體上升，除非你下面好危險有機會撞傷人，唔明大家奇怪d乜野

之前capela遲少少落地都比人T啦

問下吾皇再講

我皇點同 金身之人

好地地比人睇5星戰隊同時打陣波係咪咁難

即係要2個同一類tech 先eject

吾皇掛爐鴨咁都無事啦 睇人吹嘅姐

下年會去塞 唔使擔心

龍門係銀仔擺嘅

應該係violation tech唔會比人踢出場

打嘴炮

violation就兩個, 即係例如你不滿球證, 阻球證執法就violation
不過sportman真係唔知
其實我都係第一次聽

吾皇天選之人

迫害勇 點谷收視呀

球證傻撚左

刑不上大夫
何況係當今天子

係violation踢
我上面係想打unsportman, unsportsman就係啱啱rim個種
唔肯定會唔會踢

唔逼害重冇收視呀

即係夫子

表弟家陣

朕不要吹
你不能響

第二節收工 半場垃圾時間

半場100分到啦

中場表演好撚嘈

冇ddr就唔上水嘅會員出現啦

錯
睇人

懷念大媽

layman

你又針9佢

比樓豬獨佔了

嘩屌你老味原來LAYMAN單節廿分

垃圾刺主場撚狗好cutie

我皇話冇就冇啦

大媽搵番架單車未

勇士送返架俾佢啦

Timeout左你學wade引體上升都得啦

有冇人可以解釋下點解成日都係問外星人問題
而唔係問文件河

無人想聽佢把死人聲

表弟飛釘

睇文字以為湧又屈機
一睇比數仲係五五波

表弟pass

有睇波？

而家又多個人控波
curry可以更專心打無球

二五狗又撚呢啲pass

Kd今場做乜鳩傳

好慢

@娜g 表弟euro step

表弟D傳波明顯高過looney 3班

吖你老味有表弟就係咁P&R架喎

一隻正常底都好難廢過looney

咖哩：俾番個波我啦

大飛都唔知夾邊個好

根本聽唔出佢講乜

表弟係到 起馬令到對手防線收窄 出面啲射手輕鬆好多

你只可以放green

PICK
三分
腰位策應
其他咩都做唔到都夠做鳥

5星戰隊

咪夠做
之前一係出LOONEY二姑
一個就冇一個就六脈神劍
手感仔就黎俾人夾到變三文治

而家既勇打快打慢都完全冇問題

利申冇追post
如果全隊健康
Po時關鍵時刻 會上五星正選
定換二姑？

屌佢出得幾分鐘
KERR都未必諗好左啦

cousins跌得咁慢都係off foul

呢段一冇雞就即刻要拉開比分

有表弟嘅湧=有波嘅Gigi..冇撚得輸

勇士新簽個底唔差wor

表弟d pick係認真d

表弟D pick

建議表弟唔好防守算

佛祖手感好掛住呢D PICK

如果冇雞 好撚難頂5星湧

望到好舒服
真係pick到空唒

三分任射
籃板任拎

孭位功力仲係到

第一場計 表弟都幾fit下

係
勁撚到

覺得係睇隊
快到kings, nets就肯定二姑
不過cousins係行得慢, 入到半場吸spacing, passing又好, 如果三分都係穩定
五星硬

拎籃板做pick都夠屈

入唔入唔講啦
但真係空哂

比想像中真係打得好好多

打防反打死大飛

冇雞即刻拉開

有一刻覺得手感會dunk

除咗容易俾球證撚，無弱點了

10分了

明d ref第一節做咩鳩吹啦

你計漏左唔出廢鳩呢個可能
咁係可以五個有三分

五星戰隊屈到

ref嚇到表弟而家真係唔敢防守

5out

唔使淫亂三分都打到個run

就黎j 岀血

真係... 就咁望左一陣 好似夾得幾好...
勇今年又輕輕鬆鬆了

冇鳩吹真係場場40分大炒

半場可能俾人屌佢地唔知吹乜
兩邊都投訴, ref都on99

表弟如果肯唔攞波單打專心做呢D都夠做鳥

未贏先丁

湧玩撚哂啦

可以鳩吹其他人
只要留表弟係場上就得

星期二打young core

所以先問 但廢鳩防守同高位都係勇士主要打法黎
冇理由關鍵時刻冇佢

young core會戰勝歸來

原諒左表弟？

廢鳩要max, 下年勁過259

同意

都唔洗點夾 表弟pick 搶板

冇嬲過

真係唔明啲人擔心咩融入唔到 佢傷成點進攻點都好難差得過looney

剛入勇你話佢日日po做gym，但簡去勇

佢依家其實算係做緊上年大胃西加ZAZA加MYBOY做既野

太易玩了

佢地冇3分

垃圾勇
成個nba比你搞衰晒

純粹屌下 一直都follow緊佢ig 係unfollow左鵝

係擔心佢冇態
但依家呢個暫時都夠做有突

pick完識走位
有passing
當佢三分唔穩定, 當佢籃底唔得, 做個廢少少的b lopez
已經champ硬

守撚咩，鬥攻都冇得輸啦..

Looney其實打得唔錯，唔好只睇數據，好多2nd chance pt都係靠佢tip進攻籃板

希望下年可以個個都底薪留湧啦

廢鳩喺頂位啲3分全部都係短咗

55

green d 3分真係呢

表弟支槍我都有

呢幾場者
開季果排波都未拎穩

仲想屌屌樓上, 邊個話佢無三分
點知條廢鳩wide open又炒

咁佢冇講錯 勇士太撚屈

又唔係話佢廢 但係有cousins spacing差太遠

宇宙勇?睇過
哦
咪又係輸廿幾分比我湖

你個表弟有份

佢前兩季好似仲係勇士三隊黎
咁高要求

復出第一場應該打15分鐘就收返埋

你老味啦廢鳩D三分鳩左兩年喇至少

可以收工了

young core

係 條友on撚9 但繼續g持

又t

lbj rr9

又foul乜鳩

邊有得比..
一個傷前係現役TOP 5 C 另一個TOP 20 都唔知有冇

agger

t foul大隊 KD 廢鳩 表弟

lbj rr9滿血回歸就炒你垃圾勇廿分

再吹都吹唔番大飛贏架啦

有冇team t foul
kd 表弟 green 可以拎幾多個

屌sga

屌你sga

水鳥都on9

foul out曬啲人咪得咯

成日中前框

多謝鄧公🙏

講真
我個人覺得係表弟on9 d

都係呀，有三分能力既中鋒成個場闊好多，green真係要練返下 d射波

表弟打成點？有無以前一半能力？

kd 表弟 廢鳩每人吹多個t

其實應該冇一半

訓左無睇 湖人排緊西幾

lbj rr9傷左咋
未傷咪西4 炒勇囉

擺佢上嚟做pick都夠贏

其實你睇而家鵝都係po無望
如果佢當時真係留表弟 而家應該係坐穩西14

柒左啦
縮番去你老母個西到啦
宇宙勇?睇過
哦
咪又係輸廿幾分比我湖

SORRY

支按摩槍好似幾正

真係大傷表弟都屌打lonney

Looney

LONNEY俾佢屌打其實又有咩問題

留埋rr9可能會好好多嘅

其實佢呢排都交足晒功課
拎呢份糧打到咁已經好好

屌奶星 西四走去笑西一

SGA

而家掉番轉黎唸 表弟個建議報價1年1500萬真係唔抵
好似真係得入勇呢條路揀

笑死
被人炒廿分笑炒人廿分

咁你要諗埋佢打得半季

雖然屈撚哂機 但係咁樣睇5星戰隊都幾過癮

西四？
佢ff咋

今日湧d三分打歪個籃框未

同條假膠癲做乜

今日大家見證住既係史上最強球隊既誕生

潮人俾西14炒過4次

當睇今季冠軍表演賽既心態就唔同晒了
學識欣賞

我當年睇潮人F4
其實我都係期望會係咁上下當睇表演

oh sorry

Kerr>手感

5星戰隊來了

咖哩fit到

勇迷唔肯接受現實
rr9 lbj番黎一定上番
不過被人炒廿分係難D接受既

前提係番到

但最後收左皮

D dropping layup

當年f4兩件廢老 點同宇宙湧比

表弟出未呀

笑死
0fmvp 笑 3fmvp
2mvp 笑 4mvp
2次一陣笑12次一陣
呢個世界變啦唉

點會番唔到?

歷史唔知第幾笑歷史top5

好低質釣魚

咩叫釣魚?

我知阿
咁啱見佢有球想佢爭氣下

好心你班友就咪同件on9假膠癲啦

準過牙龜

表弟勁能到..

咁都叫假膠?
你假膠定義係咩?

湧第三節有無入過3分

仲有一次嘅，不過開波無耐就傷撚曬

屌你老味唔睇都唔知牙🐢D三分咁鳩

猢都有假膠反

係抵可憐
仲要話summer竟然係一個電話都無
要經理人R

真係諗唔明點解潮/西波呢類唔報價

咁得湧可以畀夠時間佢抖嘅

勇3分連兩成都冇

呢種傷+打得半年
唔敢搏好正常

因為得湧唔缺人可以慢慢等佢

湖人講過佢唔會俾半季時間等佢復出

其實第一塊應該都可以

佢唔要kings份二千萬報價 你係其他隊你報咩價先 邊估到佢r平約

睇番數據朗尼場均6分6籃板
人地8分8籃板叫緊天價

又吹
第一場就foul out 阿笨

5犯

金塊今年打到咁 我諗佢地自己都估唔到

第一塊有jokic 啦

表弟去湧可能好難接受湧會變到屈到冇得再屈
但佢去湧既背後原因真係可以理解

表弟第二球3分了

表妹3分準過廢鳩同淫klay

齊章打到咁唔意外啊
佢半季夾硬冇幾場齊章先好嘢啊

又3分

西岸PO
1勇 2塊 3箭 4拓 5雀 6湖 7雷 8刺

暫時估係咁

第三球

Splash brothers

已經14分

同jokic撞 雞塊都唔會敢冒險簽
而且雞塊開季前都只係第9

痴撚線

cls

表弟勁撚到

完了

你再放得空d丫

放表弟三分都夠膽

準到

老表太屈了

屈機...了
識射識傳.... 仲有REB

已經5犯

湧唔出2mvp都夠打柒你

攻守都有

雷3
箭4

全能到仆街

睇你拉唔拉隻C出3分線守表弟

船唔記得左佢識射

巨神兵守 你想佢企外線？

太多foul了

又話傷完一半都無

湖人個salary咁
俾到10M都無所謂啦
反正一年約
唔明點解唔報價

個位俾左it9

其實真係冇
你睇佢D動作就知

對westbrook咁有信心？

已經冇

痴撚線表妹

it9幾時出得

2月

二月中

只係一半都冇已經夠做

Foul完未

個時仲諗住留cap簽可愛?

對箭咁有信心 ？

foul out

fouled out

Foul out

火災傷晒應該冇頭4

禾杜不如留番腰位攞波呢招俾拪表弟玩

Foul out收工

15 mins 14 points 6 rebs 3 assists

拜拜

5犯了

禾湧有今生冇來世

bullshit咁就foul out

球證都on9

6犯

玩到foul out

做乜鳩

大佬緊係信登子多過隻龜啦
一個生涯高峰
一個就極速下滑

笑死 foul out成班係到拍手

頭幾犯鳩吹既屌

阻止五星湧嘅方法

ab0啲進攻仲廢過ball

屌 傷完都仲係好勁

銀什落柯打保護表弟
快手foul out先

一個有PG頂住
一個有CP睇住？

變4星

T Foul就得啦 吹2次就出場

可以熄機了

當練波gathering啫

唔使睇了

無curry同kd都拉到咁開

大傷咁耐，第一場出少d當熱身啦

邊度有阿
佢話0offer, 跟住直程係Boogie call bob myers
後尾有人講pelicans有offer
kings無offer過喎

表弟個無辜樣好耐無見

表妹啲三分

表弟傳射板都有，全能到仆街！

快啲下場打猢

終於有得睇nba球隊練波既情況

往死裡打

笑撚死 foul out仲成班拍哂手笑笑口咁 開心過入3分

點解加入勇士隊？巴閉囉、英雄主義、叠馬。
我唔妥你，我可以贏你；我唔鐘意你，我可以炒你。
占士你啤咩呀？鬥贏得多吖！
三連霸呀！
贏我吖！贏吖！
我贏你你贏我，點呀？
你試過73勝未呀？你試過4:0騎士未呀？
你話你係最偉大球員吖嘛，你贏過米高佐敦未呀？
洛杉磯揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知魔術手染咗愛滋佢打唔到；
你知唔知高比親身比牛仔大炒，輸，佢救唔到。
你知唔知表妹諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做一哥，
佢唔想入勇士隊，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都唔想輸，我都係。
其實，贏唔贏波，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，為左冠軍，係冇得返轉頭。

PG頂唔頂到westbrook累佢五連敗？

燒鵝個offer係季中比 表弟rejected咗

pelicans係佢傷之前offer好似20m 佢傷之前點會肯剩係要20m

見到佢有咁既表現好難唔開心

啲雞可能會再勁啲

young core大炒廿分牙 你識條春

咁我都鄧佢開心既

係傷之後offer架
傷前係想max

西一比人炒廿分

吹到變0星都夠贏啦打潮

kt 同 green 太廢, 應該拎去換AD

唔係岩岩傷之後開架咩，果時佢估唔到自己fa冇人要
之後報復社會

份約得1年 而且傷後表弟都唔覺得佢只係值20M

而且鵝有冇簽牛既話 冇理會再等表弟

攬炒 直接破壞平衡

金洲燒鵝隊

如果只係依家既表弟對鵝幫助其實應該唔會好得過阿牛好多

湧簽埋melo返嚟就perfect

好似話係2年40m

Rocco（有女）

點簽？

果時ad all star 仲著表弟波衫
傷前都打得幾好

重要半年冇得打 到時鵝肯定西14 所以根本唔應該怪鵝

大易玩了...湧有無出左一半力

興興鬆鬆等收工

燒鵝制服組真係玩9ad

clippers無左lou will剩係靠harris一個攻

Ad兄弟情先特登著姐

唔續wrongdo

呢個就真係鵝自己on9

呢個就算把啦

Wb有PG幫手呀

登登仲chur到幾多場？

一邊表弟訓住嬴, 同時間ad又豬波了

6犯之後全世界都拍手個下
睇到有啲眼濕濕

佢都訓左好多場

layman都單節廿分點贏啊

冇得咁比
唔通你會寧願傷到仆街入冠軍隊都唔想做主力帶隊咩

屌係喎 幾時先會有人簽melo?
冇左影好耐

CP3準備出返啦
最難捱既一段都贏咁多場
相反西書累死大勇PG

歡迎一眉健康入冠軍隊

準備去湖

佢今日真係入zone 以為睇緊淫klay

7箭都未放人

唔係唔想報價
而開佢傷咗後 Pelicans 出過2年4000萬但表弟 reject
正常你出得一年1000萬都唔會浪費時間問
尤其是 FA 市場開始頭幾日

之後表弟話自己無 offer 就直接主動搵勇士 GM 想低薪入團
根本無同過其他球隊放風話想降價

Sor唔知
唔係火箭自己唔要架咩

第一場復出打15分鐘就foul out 都幾經典

想換野

出翻先輸波，有冇睇佢未傷點累死harden

無
連掙扎下都廢事

隊隊都底薪既話 都係會揀返湧架啦

火箭=乞衣 好似係

屌上半場D雞鳩黎既
唔係少兩次FOUL啦

佢唔要但未肯waive佢
所以點解大腸係大慈善家

咁降得肯定入湧啦，又有得抖又有波贏，其他隊未好曬已經叫你上啦

火箭想換野 但正常都唔會有隊拎資產換melo啦

呢場波唔係睇表弟真係好悶下

下嘩
你鍾意咁安慰自己同西書fans我唔阻你啦
總之登+cp3一定穩定過西書+任何star

扲嚟遞下毛巾都唔益其他人

屌你禾杜仲出真係又想將大飛往死裡打

拎*

負資產都係資產嚟既咁
btw7箭簽咗半獸人

我諗依家好多人睇湧都係追住boogie黎睇

咁ref+罰球一定穩過5星湧添架

我覺得打撚到個氣氛好似街場咁

佢想入勇唔係問題
但講到無人要先入就有啲搞笑

禾勇同潛艇有仇

想睇佢入湧
但冇野同佢換

慈善表演賽

根本五條友輪姦輪到final就得

所謂既無人要只係表弟入勇既藉口

55
比多一倍罰球你西書射咪又係唔入
賴罰球

最辛苦個球証，都頂到半場

其實低薪入湧有咩問題

仲係要復康協會搞

睇到個感覺係湧贏硬就係想睇下點贏咁

嗰班走淨個河佬咋啵

底薪melo都負資產? 未差到咁呀?

回憶小子大戰西書大少

一來ref 上半場亂鳩咁吹
二來主場嗌都唔嗌下

我話用負資產換melo

今日3分最準係表弟

咪就係當年文件9up 出事

黑氣唔駛計？

因為波叔

吹到咁都炒20
唔吹點算

又文件又波縮
波縮走左仲有文件

賴罰球，笑唔笑死 怪就怪佢場場20罰 又唔見其他人20幾罰

湧起飛後 大飛一直係湧私家雞

廢鳩同淫klay 0三分

屌你個中鋒都出撚埋黎射3分真係on9
傳統中鋒已死

河父誇下海口話我湧只因沒有遇佢佢地
所以我湧就次次都往死裡打

bell

半場垃圾時間

表弟出返 jerebko只能打垃圾時間

你要記住大飛係最後一支可以係西岸踢走我勇既球隊

lopez射撚到去logo啦 仲同你傳統中鋒

點樣場場20幾罰法？

你咪叫西書練下搏罰囉
反正佢三分又唔入,中距又唔入,剷入去又球球比人block
不過我覺得搏到罰都射唔入罰波啫

個陣我湧未係我湧
只係勇士

最近都無乜出場

睇match up姐 佢同lonney應該會輪住出
契仔就垃圾時間都冇得打啦

Jordon bell都有中距離

真係痴撚線

嗰陣仲係mark Jackson帶 唔計

我都想佢試下射20球，不過冇計，冇harden 咁有聯盟光環，好可惜

低位iso最有技術嗰幾個 轉型到極致3分中鋒

Playoff奇兵

哦
洗唔洗我搵個去除罰球既得分同命中率comparison比你望下？

pp嚟睇文件比宇宙湧老強

Faried底薪加盟火箭

宜家要5個zaza先贏到

Boogie成功將我湧所有缺點cover哂 最強球隊誕生

bell到底係-6定真係練定mid-range

佢D低位單打番埋黎就真係COVER哂

我先唔信佢無放風啦
即係你覺得佢0 offer就會係直接boogie打電話俾Bob Myers
個經理人唔會明示暗示會就咁坐係度?

快啲啦，反正你得閒 順便搵埋cp3 vs PG，計曬2個 你話cp3 + harden > Westbrook + pg㗎

下場準備畀yc炒廿分

得一場仲未可以定論

之前都有場係咁入
會唔會練打小前

連入三球
話唔定係steve Kerr 要佢練黎做po奇兵

一心想入勇點解唔會

當年champ 個陣
hb -> kd
bogut -> 表妹

Harden 無罰球都好似係最高分

都唔係傾緊佢入勇
我係傾緊點解會係0 offer

咁bogut又唔可以算大upgrade既
bogut 中鋒防守算頂級架啦,唔同類型,唔計唔計

按佢D訪問
佢決定中產都照殺到佢打電話中間應該係好短時間內既事

一開始15m去搵隊冇人要
之後就中產搵湖人 湖人唔要就直接去勇
咁呢種冇人要唔係真正既冇人要 係佢一開始就高估左自己 然後嚇走晒d人
之後再報低搵左2間就俾勇接收左

中產都冇咁去其他隊把撚

簡單D講
佢個經理人都幾業餘下係呢單野度

追翻post先回啦，師兄話係harden+ cp3>Westbrook +任何star 呀，宜家唔係比較一個，計埋cp3今年未呀

睇下同邊個比啦
同個三分命中率仲低過廢鳩既西書比
0罰都贏啦

我都明阿，佢仲要有哂片
但真係諗唔明點解其他隊無offer中產高啲
特別潮/龍

咁佢揀勇士係合理 但唔係講到冇人要先迫住去勇

你自己睇返自己寫咩未呀，你自己寫harden +cp3呀，係咪漏左cp3今年唔記得計呀

就係同河佬有仇

我勁認同
無可能其他隊唔知佢無offer
中產就當然100%湧啦

打得半季或更少，又唔知出番黎仲打得幾成

我諗其他隊都只係知佢想要15m
根本就唔知佢肯收中產

冇人想等半年掛
有能力等佢半年既
咪又係些路迪我湧

咁中產都照殺既我湧實有OFEER啦
除非你要骨氣籃球架啫

長約低價表弟唔會要 高價唔會出
一年約留表弟又有排都未打到 Cap space操作掛
望下Wall

去其他隊應該就15M,
去湧先中產搏打返起出年搵份大約, 仲順手拎埋隻ring

唓潮咁樣有排未過cap
當第一塊係10M簽it，等幾耐都等得起
一年約，bulls開jp，我腸開ariza咁都得啦

好似話呀green 有同表妹傾過 黎勇玩下

話收中產好似都只係同湖講
成件事快到唔正常
根本一心去勇

咁所以又好似唔可以話個agent業餘
可能諗到中產實有隊收 咁就由最易有正選:湖 同最易champ:勇
2個開始搵先掛

大把contender夠cap操作啦
高價一年

健康就話姐

呢隊勇點打

大傷 休息得耐 好多gm 都唔敢搏

湖當時出10M同湧搶咪仲好
湖個cap 17，18M都未過cap

d 籃底low post 都未撚掂就走去練中距
on9

歡迎收睇nba大結局

搶到亞軍當贏啦

有cap還有cap 但表弟傷緊要等半季先出得
contender有無空間俾半季佢養好傷出黎先

唔係咁樣計
成單野佢個方吋其實係亂撚哂
邊有咁開價架大佬
佢打番起之後份約OK就話（況且我湧呢D成日有咩）
唔係既話個經理人簡直係失敗

冇記錯佢mid level 好似5.xM
其他隊7，8M一年約可能都揀去湧抖夠好過，未傷好晒都可以打養籃球

同表弟個性格幾Match
所有野都係我鍾意點就點

咁湧都講到要諗好耐

話佢張短約湧實際連稅要比差唔多20M

你傷到第一塊簽Nick young幾日就話he
正常15人roster會唔夠位??

"We've got a great group of guys with the same goals and that's what we're starting to notice," said Russell, who shot 8 of 12 from 3-point range and did not attempt a free throw. "We're all buying in and we're all hanging on each other's success. It's a great feeling."

一巴巴打落 Magic 度

呢單野九成係表弟自己意思
但經理人呢其實就應該唔好令呢D情況出現既
不過真係多謝佢喇呢鑊

Faried 底薪簽火箭

15分鐘14分6板
AD有咩感受

諗係諗左陣啊
不過果陣係Bob Myers諗緊係咪打錯電話囉

買件表弟波衫黎J算

呢單 AD 無得怪 Pelicans
傷咗後都出2年4000萬
表弟計錯數/想攞冠無計

少煮

打左一季又還原基本步

我潮唔放垃圾

鵝仁至義盡架啦 係唔簽rondo鳩左d姐

表弟收少啲搏打返起其實正常, 湧個體系佢壓力細好多
搏唔到損失都有限, 但係搏到兩邊雙嬴, 其他隊輸之嘛

咁快俾人HEY0

AI心諗又可以hea到po

勇士準備4連霸
First 4-peat

4星都叫宇宙勇
5星可以點稱呼

坐bench都可以多啲時間專心投資

玩撚完

其實drose應該底薪入勇

唔簽rondo真係蝕曬

邊間教會= =

依家係木狼咪打得幾好

依家湊仔咪仲好

仲可以點
4星都仲有湧/鷹或者似08，09塞
五星唔會再出現架啦

玩撚完囉咪

冇冠呢
依家連po都未打過既人都將會輕鬆有冠
Rose who？

Magic : We need a leader

五隻星，得一隻可以放，其他幾隻至少要double team先mark到，真係爽過練波

見到Boogie打得咁好
好感動

Klay未至於要double team嘅
但真係得返Green可以放

我知阿，但意思係話諗唔明
猢同好多細cap隊唔會等唔起
太驚佢更衣室炸彈??

下年可否返來代wcs

潛艇出圈了

唔出奇喎

睇來帝迷已放棄bagley

猢都已經有rondo，best frd wo

由頭到尾都支持trade down拎mpj，
或者硬pick doncic

搞到咁姜仲點翻

就算內線刷唔到分, 引到double team佢扔返出去都刷助攻, 邊有得輸
唯一搏唔到既可能就係佢再傷既姐

之前係鵝博到盡先傷啫，而家輕輕鬆鬆比佢打返狀態

真.五星陣容
Curry klay iguo kd 表弟

2pick落到十幾
塊唔似咁想要mpj

湧vs nba銀仔
湧win

sor唔似咁想要Bagley
實核突trade
pick doncic就真係超真

5星戰隊 冇晒競爭力 都唔知仲點睇落去

想知DVD狗潛撚左落地球邊一層 ？

PO睇下會唔會逼害

呢場熱身姐，下一場銀仔有活力四射嘅young core

今日打得幾好

Lonzo: I just think they need a leader at point guard
當年經典 郎情妾意劍

我意思係

反羅嘅DVD狗

後備料算啦 唔要求得咁多

ok

旁白: wb pull up3，oh so close

咁你即係問臭G去左邊姐

咩叫leader at point guard
係咪仲有leader at shooting guard, sf咁

騎士以前咪leader at sf

Leader at all positions

爽死鳥

岩岩訓醒=.=

點睇少煮表現

食屎食著豆JE

打雷個陣去左邊

你永遠無法叫醒裝睡的人

個幾球三分，唔止冇人double team,係冇人mark

放佢射

原來大飛已經出咗圈

諗落吾皇都幾on9
又抱團比人屌又愛回家
搞黎搞去都係3冠3fmvp

259拎埋今年已經平頭 我屌

同埋utah上返去

從來沾條路都唔易行，單騎入final撞正馬刺，之後東區又遇到波士頓3巨，到自己組3巨又遇到 無敵無解嘅司機，依家正情撞正5星戰隊

牛仔個年輸自己 有乜好講

嗰年正情on9，唔知傳乜春，不過嗰年司機抵拎，無解fade-away

We had to build something in Miami
Even佢愛回家都要搭件love去夾，唔係開罐頭即食
KD係加入一隊現成，再做返自己得分就ok

大佬 司機嗰年直頭柒喇
三巨頭都當打
仲要囂張扮咳
嗰冠拎唔到我唔明有咩咁難行 已經組咗團 佢自己都打得柒

一定係共濟會唔比拎

發波瘟

反占唔會同你計算個團既質量 組團就組團喇

平咩頭，擔心curry 4>3 好過啦
雖然一個fmvp都冇

要做第一人就係要打贏呢班人
你贏左就係馬刺波士頓3巨無敵無解嘅司機5星戰隊撞正史上第一人LBJ

保齡球皇

咁又係，所以沾做唔到all time no.1

咩啊, 我皇打贏739勇士已經係all time no.1啦,佢自己覺得
雖然我唔知點解四次finals對決贏得嗰一次都可以做到the goat

佢贏過一次呢D 隊歷史級強隊所以咪會覺得自己可以做the goat
但其他人覺得佢輸得仲多呢

Bynum

但都夠佢鎖定all time no.1 SF既

當我杜死？

都唔係大當家

吹過左火喇

真 吹大咗

誰？

牙占

吾皇一直都是咁強大 沒有吹大

強大到pop一聲

Cousin都好高效
打翻起拎埋隻ring就走

病閪中距笑死人

今日手感咁都得

之後都可以睇湧士表演賽

4000萬

生於東岸仲吹到對手有幾勁

望番td

遇過巔峰dirk
又撞活塞鐵統陣
又撞3、4 次nash MVP太陽
遇過oneal + kobe ok姐合
07 後kobe又開殺神模式
又撞3-4 年kd+ wb
仲有熱火巔峰三巨頭

td遇見平均隊伍場勝一定高過lbj

手感仔：有手感係大哂架

岩 搞一大輪比啲後輩爬頭 廢能到

之前班柒頭早d好似kd咁咪多幾冠囉
打生打死先得果3冠4冠 禾杜同你講我跳一跳槽唔洗十年即刻同你hardest road not3 not4 not5左啦

馬刺小球市遇撚左

屌你kd 條路更係輕鬆 直接加入已經齊陣既對手

Lbj 都係打唔贏綠軍 先組個三巨頭 都唔直接入撚左綠軍

LBJ on9 Jai

估唔到連你都會講呢啲垃圾 take
Magic 簽到 Lebron 已經唔存在俾人打啦
何況 dlo 係湖人果時的確係好唔成熟，做唔到 leader
Maglinka 未上台之前，班 coaching staff 已經係咁睇啦

送走佢唔係問題
但以 Magic 咁嘅地位
當時對一個二十歲嘅新人落啲咁嘅評語為乜
話 Dlo 係 Lakers 唔係 leader
佢有無諗過其實係自己班 coaching staff 唔識教

話 DLo 打佢面
唔係講佢操作
而係 personal DLo 點回應返 Magic 當日點講佢

或者咁講
如果佢今場/呢排唔係打得好，佢講呢句，你會唔會 quote 黎話佢打 Magic 面？

佢打得好唔好都好
見到呢啲 quote 同係 Nets 後訪問嘅表現
表現出黎嘅器度我已經覺得佢係打緊 Magic 面
Magic 為咗吹奏 Ball 而貶 DLo
成件事做多咗

隊內最佳球員，好黎好去唔得嘅

勇迷開心還開心，過埋今晚好潛陣，聽日就係猢既天下

av 你logic錯喎
咁緊係Dlo做得好先會咁講，先clap 到magic

如果dlo繼續柒落去，大家咪繼續笑落去，dlo都唔會出聲㗎，magic咪繼續”贏”緊依場嘴賤
就係dlo有轉變，先clap到magic

我唔認為magic trade dlo係錯
但事實magic對個廿歲𡃁仔咁講野唔過火

仲要以dlo嗰時實力地位係完全無還拖資格
你咁都覺得magic無問題？

OH SORRY

表弟打得幾好, DLO又拎40分
想像唔到班猢今日有幾撚嬲

有幾嬲

同州光榮

湧嘅冠就係潮嘅冠

咁都要強殺湖

我唔覺湖會介意多左個表弟

就算勇再多兩個all star，只要今年完約都應該無人會介意

大家根本勇all star>4以上就愈睇愈開心

聽日勝既就 準備總冠軍
輸既就屌人沾狗

乾坤逆轉五星隕落

五星輸波仲開心添

5星都輸真係笑死

咪係

贏又有得睇表演賽

豬波又笑得開心啲

2k又多隊玩

想睇多次登登 勝到宇宙勇，顧係有今生無來世

唔係介意表弟唔去猢咩? 雖然表弟一話去勇就即刻變地底泥
根據去年休季班猢o既FF, 今季猢o既陣容其實係PG, LBJ, COUSION, CP3, AD, 好可惜

打一兩場飛機咪又係睇五星爭fmvp大戰
二姑、老表、klay 、25、curry一齊性虐待東岸

其實jh kd wb curry 都應該去猢

東岸班垃圾

廢鳩D三分歸位就真係15湧加強版

The golden state warriors 4: End Game

火箭同籃網今季果兩場打完
Faried唔岩籃網體系 又係到期合同
籃網知道佢想去火箭咪裁左佢
俾佢去火箭打殘其他東岸對手
提高自己入季後賽既機會

籃網又然

箭狗準備好聽日比湖炒廿分未

仲有可愛

等睇ball仔守死廢登

聽日真係ryo蛇心情複雜嘅一天

守到foul out 就有

我同意啊
被人交易果個打得好，先可以打到面
例如連 Presti 咁勁都可以因為 Harden trade 比人笑到依家
但係你睇返上面，佢係話唔關打得好唔好事
咁已經同你講緊嘅野有衝突

Magic 講果句肯定係過火/唔係無問題
你呢度見到我有反駁呢樣？
我淨係話無打面，因為交易左肯定好過無交易

真
同埋 dlo 打得好點解會係「班猢」嬲？
迷羅勢力一直都好強大

CP3？

新magic : Ball
新bird : IG
新MJ : Kuzma
新dream: Zxxc
潛力猛將 ； Hart
冠軍班底：拳王，rr9
垃圾癡冠廢老： FOJ

火箭輸少30當贏

仲有一向公認都係登登draw foul no call
肯定被人打到仆街都無雞

垃圾登只係識向前跳向後跳draw foul, 要守佢好輕鬆

完全認同

唔否認係good trade
只係d嘴臉好嘔心

dlo 單trade有乜good
純粹清份垃圾合同

同迎接朗佐鮑爾

kuz都有牙羅6成

Kuzma？
同埋以當時其他球隊對就咁 dlo 嘅報價
係唔足以清走 Mozgov 張約

Kuzma

如果事前望
換27 pick算蝕

事後望
dlo成長左都係蝕

Nets 之後就用咗2個 second rounders 輕鬆清走咗 Mozgov
某程度可以話個 trade 係 Dlo 1換1 Kuzma
叫 win win

我話 Dlo 打 Magic 面係針對 Magic trade 完佢後嗰番說話

格左一年

我係覺得以佢地位
對個20歲新人厚度同公平啲好
第一年 Kobe tour 根本重點唔係 Dlo
第二年就新教練當 Rookie season 都不為過
想 trade 佢無可口非但完全唔需要落井下石

三年約 vs 兩年
同埋 Nets 要用 cap space 食 Howard 份約
Nets 清 Mozgov 係有賺，但係無你講得咁誇張

我唔係話 Lakers 用2個 second rounders 清到 Mozgov
而係從 Nets 角度等於 Dlo 換 Kuzma
事後睇都係 win win

無咩原因 就係小氣
dlo係前朝遺物 ball就自己揀既 位置又重疊
呢單trade換ball入去都一樣得

好似牛要走咁
直接無動作
蕉都懶得換條翻嚟

一係學某人啦

狂轟生涯最高40分『Ice In My Veins！』Dlo關鍵致命三分逆轉魔術。

-

D‘Angelo Russell再度為自己注入冷血，今晚如果沒有他火力如此強大在咬住比分，籃網應該是早就被魔術給拿下比賽，尤其第二節8投7中、三分5投5中單節19分，沒有讓球隊士氣被壓制到最低點。

-

上一戰打火箭Dlo狀態不好，今晚是重振旗鼓調整好競爭力，且打得信心十足，單場40分追平他生涯紀錄，而上一次40分，Dlo是寫下湖人歷史上『最年輕得分40+的球員』，格外具有意義。

而這次40分，Dlo證明自己不斷在成長進步，雖然穩定性還有待加強，防守也還是不夠力，但進攻能力與組織越來越有明星架式，今天場邊播報員就提到說：『Dlo已經開始打出大家對他的期待，他的進攻可是單兵持球打出來，就22歲年紀，他的雙能衛天賦展現是不容忽視的！』

同時這場40分的表現讓DlO也成為現役球員僅三位能在沒有罰任何一球下就得到40分+的領域，另外兩位是Klay與PG13。

-

至於Spencer Dinwiddie也在正規時間快結束前投進一個價值連城的底線三分，籃網這兩位後衛真的是球隊本季勝利來源的核心人物。

-

最近看到有人問我為何會常寫Dlo，可以少提他嗎？

我想說，因為他是湖人當初年輕人裡我最看重的，因此他的比賽看很多，寫他也是正常的，這裡是我自己想與大家分享的地方，真的想寫啥就寫，尤其現在很忙，更是以自己想看的為主。

如果沒有想看的，我相信其他地方會有的。

-

像晚一點萬眾矚目的勇士對快艇，我可能就沒辦法整場很認真看，假使DC狀態很好、願意犧牲，那其他球隊可就頭痛了.....

-

⬛我的Instagram
➡
✏️ HBK

對上3個冠全部係打foj
根本邊個同佢對位限制到佢就fmvp

可愛小ai到kd都係咁

[Faried加盟火箭] NBA 2018-2019 regular season討論區 (61)

1001

幾時轉翻做樓豬開po

辣殺hi

AD傷1-2禮拜

i am not 樓豬

哇雷

PG13